喂呢個黑警以為自己好撚型喺度影人喎

聽聞你老婆係做雞喎係咪真㗎

Push

推

仲有你呀死肥閪屌你老母

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推
（我係一個有夢想既P牌仔）

屌你老母毅進仔，呢一次係你最後一次笑呀成世

呢堆毅進撚樣，條女一定比綠帽佢戴

第二張圖 最左個位

好似試過佢隻母狗 麻鳩麻 但大食

屌呢啲垃圾毅進仔 又咁嘅閪樣 溝得啲咩女大家心照啦

巴打你真係為人民服務

推啦，真係有傳聞佢老婆係做雞㗎

咩話，咁撚正，使唔使500？

喂巴打分享下好喎

其實我好有興趣，究竟負評係啲咩account比㗎呢

喂黑警，你回應下好喎，你老婆係咪真係雞嚟㗎？我真係想知呀

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

喂回應下好喎，你條女係咪出嚟做㗎

佢老母都係做雞臭大佢

嘩咁佢咁撚忤逆嘅 係咪特登當差捉鳩自己老母嫁

推到呢個爛臭閪黑警回應我

我真係想知你條女係咪出嚟做㗎

黑警OT老婆3P

老豆搵仔見啦傻閪

黑警OT，警妻3P

人又廢 又要威 做狗乞米

好撚柒

每日都唱黑警之歌撚佢哋

仲要日日唔同歌詞

狗玩乜撚手機

雞咩呀公廁咋

當差都肥到咁......

三個咁少

後邊排緊隊嗰啲點算

屌你黑警唔收呢啲人仲有啲咩人去做

人形豬

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

「主戰線正式升級」條條大路通羅馬，但羅馬由始至終只有一個

老豆搵仔

佢ot幾耐咪插幾耐囉

傻嘅 就算條黑警返屋企都繼續啦

隻黑警個老婆係唔係300蚊d雞既貨色都不如

因為白衫屌緊佢老婆 佢地都唔敢出聲

其實佢地電話入面仲有fd既咩
比正常人unfriend曬 facebook果d又close曬
有咩好影 影完咪又係share比d狗fd
又唔知外面既世界係點
仲係度笑

你估係咪掃黃嗰陣時一見鍾情㗎

係呀唔洗問啦 fact checked

啲白衫就係特登推佢哋呢啲賤種出嚟 死咗就可以攞埋人哋老婆

得啖笑

個頭乜事

當更個時可以用私人電話咩?

咁好唔好砌先

召喚老豆

屌你老味成個金正恩咁樣 但係得個樣似冇撚用丫

又食又拎

不如今個星期六9月7日一齊去港鐵商場行街街
去完機場SHOPPING再番黎行下啦~
去唔到機場既旅客既必選地點!!

佢個gp有無10幾萬人睇到呀？

嗰三個比負評嘅係咪佢啲同事嚟㗎
可唔可以幫我問下佢條女係咪真係做雞

我諗喱啲前線嘅老婆好多都要畀佢地上司屌，仲要隨傳隨地埋堆啊嘛，係咁㗎啦，要有啲付出嘅。
佢地啲老婆畀人屌開，又開發過，梗係性上癮周圍搵佬扑嘢唔怪得咁多人話屌過

如果唔係有咩野講

毅進嘅咋屌 識字嘅都唔會讀啦

警嫂要人？

[甜]黑警OT，警嫂3P

死啦 條女個閪變紅隧 佢條竹籤點撚算

啲水多過亞馬遜河

你老婆好緊呀

願榮光歸香港

推上fb, 推上Twitter, 推上ig
我要全香港人都識唱

屌 積埋咁撚耐 噴出嚟嗰陣咪成碗茶漬飯咁

黑警全部都係竹籤仔 就算俾人一百連發都唔會變紅隧

起底組唔該

有冇人兄可以幫我擺上去老竇搵仔

大家叫完好走 唔好送頭

按錯負皮，sorry

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

有update好似

而家做黑警係唔係唔洗考體能
只要讀毅進就做得

成個王晶咁撚樣都入得

真

到底831 失蹤傷者去咗邊？？？？
點解我哋無人去港鐵總部大樓要求交CCTV ？

呢條仆街又幾眉清目秀喎

徐步高正氣啲

隻眼比人打到瘀左？

應該唔係 應該係賤種嘅胎記

真。雞

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

推。

又可以揾仔啦

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

推到有佢老婆樣啦

查吓以前掃黃啲片睇吓有冇

靠各位巴打幫幫手

9.7機場 9.8美領（遮打）

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

成班死賤種 影俾邊個睇 冇人識講狗話

死班狗企喺度呃ot玩電話

香港警察 濫權違法
政府走狗 殺人滅口

可能睇緊自己老婆同契家佬中出啲片

究竟你老婆係咪雞姐

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

雞黎
利申 屌過

得唔得幾多錢 係咪闊過紅隧

私底下講下好喎巴打

返去打飛機啦

push

想知

幾號？